會員漢堡fans入一入黎

你留低個tg
之後會有專人送個德乙鐘到你府上

屌你錢又贏左駛唔駛講風涼話牙

bb long time no see

季尾買左漢堡真係穩到嘔

係咪腰斬咗

yes

今場買能咗

唔撚好呀

冇 補左十五分鐘

我都買左
成年以黎第一次同路 一陣斬左就慘

好在

去咗冰度浦呀

我起咗機了

會然adler仲健在嘛？

個鐘送俾你啦

ho ball

懷念九粒達

同 c.paul一同仙遊了

on9波叔

和好ok？我支持漢堡德乙鐘千秋萬世